向同事表白(求集氣)

一直想同個做IT公司的女同事表白但唔夠勇氣, 求大家like個post夠1000 個就向個女同事送花表白

你一定得嘅
女人中意隆重
一定要俾曬全公司人知道
咁佢就唔敢拒絕

推樓主去死？

毒撚？ 有like有勇氣？

走啦毒撚 表白都要集氣

洗唔洗遲下屙屎都要上黎連登集氣先屙得出

喺到食唔好喺到屙